---
title: "vaddaanam song lyrics"
album: "Varudu Kaavalenu"
artist: "Vishal Chandrashekhar"
lyricist: "Raghuram"
director: "Lakshmi Sowjanya"
path: "/albums/varudu-kaavalenu-lyrics"
song: "Vaddaanam"
image: ../../images/albumart/varudu-kaavalenu.jpg
date: 2021-10-15
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/SXRy5Q61p3I"
type: "happy"
singers:
  - Geetha Madhuri
  - Gayathri
  - Bhavaraju
  - Sruthi
  - Srikrishna
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaddanam chuttesi vacharey bhamalu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaddanam chuttesi vacharey bhamalu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vayyaram chindesey andhala bommalu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vayyaram chindesey andhala bommalu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaddanam chuttesi vacharey bhamalu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaddanam chuttesi vacharey bhamalu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Parikinilo paduchunu chusthe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Parikinilo paduchunu chusthe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pandhirantha jatharey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pandhirantha jatharey"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ayyo rama kya karey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ayyo rama kya karey"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaali gajjela savvadi vinte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaali gajjela savvadi vinte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sandheyvelala sandhadey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sandheyvelala sandhadey"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Masthu masthuga detthadey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Masthu masthuga detthadey"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dora siggulanni bugga meedha illa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dora siggulanni bugga meedha illa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pilli mogga lesthu pduthuntey alla
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pilli mogga lesthu pduthuntey alla"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vela rangulochhi vaalinattu vaakili antha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vela rangulochhi vaalinattu vaakili antha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pandagala merisindhilaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pandagala merisindhilaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaddanam chuttesi vacharey bhamalu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaddanam chuttesi vacharey bhamalu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vayyaram chindesey andhala bommalu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vayyaram chindesey andhala bommalu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaddanam chuttesi vacharey bhamalu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaddanam chuttesi vacharey bhamalu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sareelo o selfie kodadham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sareelo o selfie kodadham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Late endhuku raa mari
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Late endhuku raa mari"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Instagramlo story kosam craze endhuku sundari
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Instagramlo story kosam craze endhuku sundari"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Arey anandham anandham ivvala ma sontham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Arey anandham anandham ivvala ma sontham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Garanga matadudham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Garanga matadudham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Abba peranta gorintamantu mee veerangam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Abba peranta gorintamantu mee veerangam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ettaga barinchadam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ettaga barinchadam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chusukora kastha nuvv kottha trendu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chusukora kastha nuvv kottha trendu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Inka penchukora full DJ soundu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Inka penchukora full DJ soundu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Step meedha steppulenno vesi chelaregali
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Step meedha steppulenno vesi chelaregali"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nilabadaleme what to do
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nilabadaleme what to do"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">What to do
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="What to do"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaddanam chuttesi vacharey bhamalu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaddanam chuttesi vacharey bhamalu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vayyaram chindesey andhala bommalu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vayyaram chindesey andhala bommalu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaddanam chuttesi vacharey bhamalu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaddanam chuttesi vacharey bhamalu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kya karey…
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kya karey…"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tharangam thaarangam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tharangam thaarangam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aanandhala aaramabam palikindhile melam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aanandhala aaramabam palikindhile melam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dum dum dum pi pi dum dum
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dum dum dum pi pi dum dum"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tharangam thaarangam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tharangam thaarangam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Payanaley prarambam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Payanaley prarambam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sarikotta sarangam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sarikotta sarangam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pi pi pi tak tak dum dum
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pi pi pi tak tak dum dum"/>
</div>
</pre>
